點睇噚日鍵國派比港台頭條新聞撚到一楝都冇

8m42s

兩件五毛

人地講學生會咁講,

係委婉講法,

費事公開當面屌柒你支聯會囉

難道要講到好白, 你老母支聯會食人血饅頭咩?

學生會既說法, 係委婉式既講法,

意即唔撚知你班友係維園做乜有乜意義?

委婉說法係英國政界係好常見, 尤其法律界

難道好似兩件頭條新聞既老野大中華膠 / 支那人咁, 唔直屌唔明咩?

大家其實, 知唔知點解維園六四晚會係食人血饅頭？

有好多唔同團體推籌款車

籌既款唔會交比六四北京死難者家屬 / 倖存者

籌既款係自己袋, 並且要上繳10分1 (好似係) 比支聯會

咁樣唔係食人血饅頭, 唔係消費北京死難者, 係撚乜野？

請問支聯會建設民主中國後會否制止單程證新移民來港？到時會否以廣東話作為主要教學語言？香港係民主中國之下可以保留多少自治權力？如果以上三者答案皆否，為何香港人仲要建設民主中國？

喂，我答左了。

頭條新聞都仲睇
港台出名左膠集中營啦
吳志森曾志豪出晒名仆街左膠專咬本土派

吳志森同曾志豪一向反本土丶港獨主義

香港成班冚家挪住外國護照既大愛支，仲要班後生燒多幾多青春，去為一個一早燈紅酒綠紙醉金迷既遠方城市哭喪自瀆？？？

要悼念，班大愛支係咪最應該為六四後仲支持民主回西路樓死先呢？？？尤其個班之後冚家攞定護照走既！！！